［14/7］城市論壇：青年聲音點樣可以表達到

成場都係得四個屌政府 其他人唔敢黎

今日主題係建立滿洲國

屌

一陣台下啲廢老實喪屌

我諗成個滿洲國得吳思諾
有去嘗試代表緊市民

就算改革咗 咪又係第二個監警會

【TVB唔驚我哋】啱啱有巴打打去置富 話答你唔到有無取消馬明2:00SHOW

根本個委員會就係口水會

眾志條友好似陳奐仁

後面廢老訓哂覺
郭偉強唔好扮垃圾啦

吳思諾咪又係官二代，成個委員會都係富二代官二代，玩撚咩，執撚左佢啦

冇權力版功能組別

不過佢係自己人

連議程都無得揀

根本係花瓶，俾班二代砌cv 有公職靚仔d, 廢柴張建宗又有得吹接觸青年人當政績，成個會根本無撚用

都傾到差唔多打交

想有用, 唔該炒左收十萬蚊現金生日禮物個位

大家都明嘅

但依家 林鄭 想擺佢上枱
台上四個委員都say no

呢班其實都精精地 無咁蠢

各自都話 唔好擺我上枱
然後各自堅持自己黨派嘅立場

借一借位推

[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

咁林鄭柒揾佢地揹鑊，咁都唔出聲真係on9
成個行政會議問責官員一個都唔駛換，呢個9 會反而要改組，政府真係on9

香港政府真係最撚肉酸

做埋啲閪野 開公數 永遠都係左手交右手

一係就向班親政府團體發維穩費

郭偉強係咩人